一人n套你最鍾意的動畫電影

up
toy story
千與千尋
哈爾移動城堡

魔法少女小圓

識分動畫同卡通片未?

最近嘅話... 聲之形
鍾意京都動畫K-ON!、吹響吧！上低音號呢種畫風
當然故事內容個人都覺得幾好

秒5

AKIRA
GHOST IN THE SHELL / 攻殻機動隊(1995)

toy story
inside out

你名

幽靈公主
千與千尋

神VS神
決戰Z

請問您今天要來點兔子嗎？？ Dear My Sister

寵物小精靈超夢夢反擊戰

細個無諗過睇卡通電影會睇到喊

千年女優
今敏個d

Ghost in the Shell
Perfect Blue
Paprika
Akira
Jin-roh
Short Peace
回憶三部曲
千與千尋
幽靈公主
夏日大作戰

Wall-E
Toy Story

秒速五厘米
聲之形
狼的孩子雨和雪
攻殼
盜夢偵探
阿基拉
和諧

言葉
啲雨景

永遠的萬事屋
星際牛仔 天國之門

正想講呢兩套
好少電影想比佢接近滿分, 呢兩套係其中之二

NGNL

一定係聲之形
到依家都好回味套野

超時空要塞-可有記起愛
山丅女福星2-夢邪鬼
超人特攻隊
幽靈公主
火之鳥2772
佛佗
宇宙海賊夏羅古-我青春的愛干達
Blood - The last vampire
大和號2 -愛的戰士們（ 舊版）

惡童